俾同事知道左連登ac

點算
已經成日開膠post洗底
成日經過我個位果陣叫我個名
開會果陣又對住我淫笑

1

下世小心啲

吉野家有位坐

喂入黎開會

gay

全港最大型基佬論壇

唔好哩係廁所食飯啦死毒撚

咁少po都叫成日開

渣ga

pish